【舉國痛心】重男輕女敍爸咬死B女 小小身驅滿咬痕

在父母眼中子女理應最可愛，但敘利亞一名喪盡天良的狠父竟認為女兒是恥辱的根源，將9個月大女兒活生生咬死，女嬰死時身上傷痕纍纍，令看慣戰火無情的敍利亞人也非常憤慨。

9個月大女童達拉（Dalal）樣子討人喜愛，但她的37歲父親極度重男輕女，視女性為恥辱。上月24日，達拉母親稱早已發現丈夫不妥，擔心他威脅女兒安全，急忙向鄰居求助，但她回家時女兒已經傷痕纍纍。相片可見，達拉臉上有大片瘀傷，身上亦有不少咬痕，她送院後不治，醫院證實她被虐死。
不少敘利亞人對事件表示痛心疾首，又指戰亂和家暴為當地人留下巨大陰影，「沒有死於子彈下的人，也會死於神經錯亂」。
敍利亞當局非常關注事件，安全部隊及檢察機關也介入事件，目前達拉父母均被捕。

屌死刑啦

係敘利亞仲生咩細路....

避孕會真主皇天擊殺

連登仔咁仇恨女性，又反左膠又屌大愛，一定好支持個爸爸咬死個女啦

件事bb女會唔會係勞資糾紛，屈鳩個阿爸咬死架，連登探長快啲出動啦